原來上次利記拎歐冠已經係14年前嘅事了

當年睇亞視直播見證經典反cup 依家連亞視都執柒埋了 時間過得真係好快

咸左

今日成街都勝利球迷

陪利記捱過學神年代嘅先係真利